20210224 我愛中間淳太

抽？唔抽？抽？唔抽？

早晨做咩改名
我無抽到 諗住留返啲運抽下年
雖然都無咩運

預左冇得去 唔抽了

我諗諗下都係唔抽

抽完冇得去仲傷心